今晚18區幾廿個商場都唱緊國歌！

食著個勢，冇理由915民陣會少過200萬掛

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

奧海城
荃灣
荷里活
得福
老沙

嗌下
915
維園見

915！

深黃馬鞍山呢

Yes come on
仲有前兩日屯，上水

我要做到不能盡錄

太古城真係好似饑餓遊戲入面既12區

荃灣係玩到跳CAMP FIRE咁.....

真.愛港集會

文宣組 連儂牆組 airdrop組 夠鐘做野啦

想知銅鑼灣幾時會有

THIS IS ENERGY AND FIRE

聚到人已經好好

YES COME ON 915

奧海城好多中年出黎嗌

東涌報到 但係文宣唔太夠

快啲搞返日東薈城喇

apm

天水圍銀座

915

香港仔無人講

914前奏

荃灣人笑到我仆街

慢慢黎啦

沙田友

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

首先你要報上連登+live

油塘大本型都有

垃圾商場

不停播聲要人走

聽日銅鑼灣時代廣場阿

真心好撚勁，香港人痴撚線

冇得一蹴而就，等街坊自己摸索啦。

WE ARE THE CHAMPIONS

各有各做
運動3個幾月
總有人懶咗 有自己事要忙 個心好攰
大合唱係Buff士氣 Buff歸屬感
大家又會更加願意行出黎抗爭
有時啲人唔係見到文宣就會出
係要有一鼓情緒作推動力

新都會

又一城有冇

Twitter 比外國睇 香港示威人士為美國911默哀

915
不見不散

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

大趙超級城

大本型

大埔

大埔超級城

915見

一條友去左旺角點知冇得唱

集體購物

推推推

西環都有

奧海城好快完
不過都叫踏出第一步
好多街坊之前一直話呢區極藍乜乜乜

915見！

持久戰嚟。唔好急

九龍塘人表示冇又一城

勁呀

尋日唱左，youtube有片

估唔到香港仔咁多人

幾多點開始？聽晚黎

攻陷大本型

唔知有冇片求片 好想聽國歌喺深藍地區被唱
利申都係住油塘不過近廣田嗰邊 商場嗰邊發生咩事成日都係最後先知

好感動
估唔到咁快加入

圍到3層算係咁啦

不完美但可接受 要改善

黃埔都有

仲有黃埔

太古康怡都有

深紅北角都有唱

千奇唔好show荃灣嘉年華嗰part

大家加油
條路仲有好長
有唔少手足行到攰
每次唱國歌個人都無咁灰

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

同行兒女為正義 時代革命

屯門都有架

推

8點9已經開始聚人
9點開始

岩岩去左黃埔
dllm聽到揸咪個條友講
「最後既勝利 係屬於我地和理非既！」
根住一秒燥左

好藍好多廢老架 我真冇想像過奧海城有一日會跟緊其他嘅步伐

係沙田 勁多人 岩岩唱緊差d感動到喊

915維園見

太古邊度
唔見嘅

將軍澳新都城 完左 岩岩番黎

同問

push

乜撚野維園呀 係咪搞事

時代 希慎 一齊黎啦喂

元朗人報到，每次晚十點都唔多人嗌，上星期嗌完，溱柏管理處仲要岀memo話有人投訴，元朗人可唔可以爭氣d？

荃灣係度哈姆共你

西環

無左塞機場

915 老銅見！

Diu.....而家先知
尋晚葵方都係聽到維園見！

16號張小妹生日，願意係希望15號大家出黎遊行！希望見到大家！

915 見

重有唔少大陸人

起來 不願奴隸的人們

吓

利嘉閣地產個出口

因為真係好藍
附近住藍到我好羞家覺得

又一城?

aeon巴士站

油塘大本型

西環邊度

200萬?諗下好喇
文宣又少主題又唔夠感染力
連登仔日日掛住追擊藍絲同俾fake news撚
好多人連係東角開始行都唔知

仲要係pp嘅

記得宣傳915！

想問下聽日天水圍銀座仲會唔會唱？

我join左最後 都正正常常

寶琳 新都城都有呀
企左成粒鐘

正呀喂！9.15見
五大訴求 缺一不可

勁

唔怕啦 肯出既到時都係聚埋一齊 最緊要知915

原來痴撚線港女住喺呢頭？
藍咩吖 佢哋er都唔敢er班廢柴

荃灣人最後一齊叫去幫手整連儂牆
大家一齊叫好
相信手足們開心完一兩首歌後會識分輕重

做唔到今晚咁多商場都有開花

點解無青衣城

勁驚跳閘或者同廢老嘈嗰陣無人幫拖

其實筲箕灣都有㗎

真係好似與世無爭

依個 低成本 低風險既文宣機會要好好把握

銀座好正 人唔算好多 但係氣氛好好

理得佢915遮打見定維園見
迫爆港島

係 好彩呢次見到同路人

推！

我冇搭黨鐵了
不過如果有人同廢老嘈我實幫拖
唔使驚周圍都係手足

冇搭黨鐵了 btw 原來你都住呢頭

第一下搞就咁嘅氣氛我覺得已經好勁

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

當俾佢地放吓電

連藍到傻嘅南區都有 好感動
最感動係唱肥媽有話兒
啲爸爸媽媽輩笑到傻咗

ching都係呢頭？我一開始以為小貓三四隻 點知一下就黎左好多人 好感動

我同班手足今晚都係荃灣
我地都係荃灣人
我地發夢發足3個月
幾乎無停過，仲有人比人拉
但今日我地都有入去跑

睇落係好似翻左雨革咁
但荃灣有默哀有國歌嗌足個幾鐘口號
就因為跑左15分鐘要比人屌到咁？

我地無忘記過點解出黎
亦都唔會忘記
我只係認為，總唔能夠叫人3個月日日都要帶著沉重心情過活
係商場入面呢種抒壓不為過

光復香港
時代革命

將軍澳又輸 tg又無 今日唱歌得寶琳

老沙手足，有狗車嚟緊。小必

我尋日仲係度羨慕其他人 點知今日就有

心

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

你講到荃灣無叫口號無唱榮光咁

我同屋企人仲諗住如果冇人去 我地自己播國歌

中環有冇

希望下一步就係瘋狂整連儂牆
雖然巴士站有個
不過如果大街都有就更加好啦
成日見啲阿伯哄埋個頭去睇

你講嘅叫口號 唱國歌 默哀 荃灣全部都有做喎

最近每日都過得好沉重 呢短短兩三首歌狂奔嘅時間 係我呢排最開心嘅時刻 亦都令我可以繼續抗爭落去 其餘時間荃灣人都好莊重 希望你唔好一竹篙打沉一船人

到底今日有幾多個地方有合唱？

又一城手足呢

ching 你屋企人黃？我屋企藍到仆街 10點都唔叫得
原本係想去moko睇下有冇得唱 點知奧海就有

今日911原本係話要connect US 哀悼人地國殤
突然整首哈姆太郎 激光中為乜？
我認同需要放鬆 但都要睇日子
你有冇見人屌琴日葵芳數碼暴龍？

915 維園
不見不散

我住一期日日都見到大陸人+廢老

老實講

荃廣兩個中庭已經好難兩邊統一哂，所以點解睇落荃灣好少人

先天因素冇法啦

但荃灣乜都做齊哂仲想點

望就咁望啦 要覺醒埋我地呢區

唔係嬉皮笑臉9跑，荃灣我在場，啱啱係默哀唱完完國歌之後自由活動圍圈跑街坊都好enjoy大家一齊輕鬆下，之後收尾15分鐘講話有嚴肅返loop多次美國國歌同唱歌叫口號。散咗場d手足一直喺天橋叫口號同補牆。

各有各做 不指責

pish

中秋一齊點亮天空！

「燃點天空」光復香港孔明燈

要改變「算啦呢區咁藍」嘅心態
要抬起頭做人

其實海富仲多

屌啊 點解我完全唔知

頭先荃灣叫得好大聲好震撼

我好想自己可以好光榮咁話自己係住呢區

要睇下有冇不反

適當輕鬆下

Elements沒人唱國歌葛

我姑姐同我嫲係黃 我爺藍 日日激9死我爺
我都好開心奧海城有 我以為得藍絲廢老

推

915見

團結到和理非，勇武，中學生，大學生，中坑，廢佬，銀線，街坊，各階層，各地區，等等。。。。。
全都是你們年青人的功勞，用淚，用血，用青春，用前途，換來的！！！衷心感謝你們！！！！！！！

另一個要謝的是林鄭，沒有妳的傲慢，沒有妳的柒，怎可以讓大家脫去身上各階層，各年齡，各族群的外衣，認識清楚自己的身份一一香港人！！！

這３個多月，我們犧牲了許多許多，我們被逼到要攬炒，我們輸掉了手足的血，淚，青春，前途，香港的公義！換來是揭露政府麻木，議會暴政，警察暴力，黑警勾結，一國兩制的崩壞，。。。
更更重要的勝利，是把我們香港人連成－線！！！！

915 民陣遊行 齊上齊落

我發現我附近幾座都有D單位 好似比D公司買咗做宿舍比大陸人住

唔通美國嗰邊就個個都黑面咁悼念咩

首所謂國歌係邊個作?

我都搭多咗巴士

全區至靚

我地係要趕走漢奸共匪
令國家真正團結
而唔係要香港成國被外國勢力食埋

大埔人！

尖咀撚真係諗都唔使諗

放鬆吓都唔得咩，對上一次好似已經係七夕太空
久唔久咋嘛

912 柴灣 大合唱！

幫幫鄉下地方

今日係奧海城成個運動之中第一次有活動，我住喺附近，都係好抆先知去湊下熱鬧，估唔到咁有氣氛

反對通知書都唔撚驚驚佢老母屋苑管理處？
叫佢收皮啦

光復香港

青衣人潛咗水？

時代革命

所以我唔會理佢，仲用藍芽喇叭📣大大聲播歌，希望聽日有人一齊唱

612 721 811 831

我願榮光歸香港

未到11點叫佢收嗲啦 飛機升降咁大聲都唔撚犯法呀

油塘咁藍都搞得成

咁先勁

無錯，d車三更半夜經過咪仲嘈
所以要繼續唱繼續嗌

西寶城？

唔知深藍油塘幾時有

琴日葵芳都係咁

仲有其他區都人

大本型有wo

9點

考慮下唱完宣傳915
就好似大圍8月30 晚
圍住大圍行一圈大叫 831 遮打見

好感動 係屋企嗌咗咁多日都冇人應
出到黎原來有咁多同路人

經常被遺忘的南區

元朗獨立左 巴打快啲移民翻香港

開心下姐

西寶城

Push

(緊急!!!)要好好保護我地嘅老師

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

915都唔可以少

圓方有冇可能搞成場運動好似孤島咁

好期待全條街企咗出嚟一齊唱嘅感覺

加埋個航拍。omg. 喊到顛

有荃灣和理非追開post竟然唔知今晚要唱歌！
大家要再用力啲推行動post！

新世紀都冇人嘅

有人搞咩
你可以開psot講

手足你又唔好咁講
依場革命睇唔到有盡頭
唔通要一直keep住蹦緊個神經咩
休息係為咗走更遠嘅路
難得可以比一班香港人間中放鬆下開心下團結一下未嘗唔係一件好事
Be water la my bro

手足你又唔好咁講
依場革命睇唔到有盡頭
唔通要一直keep住蹦緊個神經咩
休息係為咗走更遠嘅路
難得可以比一班香港人間中放鬆下開心下團結一下未嘗唔係一件好事
Btw雨革失敗我諗唔係因為有班嘻皮笑臉咁跑嘅示威者
Be water la my bro

推到915

晚晚繼續唱

今晚到柴灣

不分化 不割席 不篤灰

琴晚反而令我放鬆好多
多謝你地

香港人
加油

上次我叫完管理處又係上黎話鳩我嘈 騷擾啦
我即時屌鳩佢 未11點犯咩法 你按鳩我鐘嘈住我又唔講

915 915

屌走佢 叫佢咪撚再騷擾你 再騷擾你日日打落去管理處屌佢經理 你夠惡就唔敢搞你